去旺角允記買球拍比條女見到

今日去旺角排隊買球拍
點知比人影左放上網
佢問我做咩要去Mk買球拍
我話你都無球拍 點拍呀
硬係要去買
佢話下次叫我要同我一齊去買
唔係就分手

果度D款又齊又靚 中國製不在話下 連俄製都有 所以D運動愛好者多數都係果度買 三兩百蚊買得安心又放心

都冇波

下次去建興買啦